唔知自己係咪抑鬱

無端端會喊 之後一直坐喺窗邊想跳樓 個腦一直叫我跳 但係我唔想死 今日訓左差唔多20個鐘 全日淨係食左半碗飯 一句野都冇講過 個腦一直諗唔同嘅死法
依家又訓唔到 求解決方法

有無睇過/諗住去睇醫生？

有必要要睇下醫生呀

男定女？

男 19

我唔知自己算唔算嚴重

廢post 拉

維持咗幾耐

以前同你一樣 睇左醫生 開始每日食藥 而家個腦靜哂 冇哂死既諗法

照你形容 我覺得算嚴重

之前細個都試過類似情況 近排呢幾個禮拜又開始翻

你唔介意嘅話可以試下網上輔導服務
好多機構都做緊（免費嘅通常係社工
利申冇試過 不過最重要都係同啲專業人士
例如心理學家嗰啲傾下
醫生通常開藥 冇咁多心機同你傾

生活最近有好大轉變？

都可以話係

"或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

睇醫生

你呢個年紀發現到"係咪有啲唔對路呢"算好彩
就咁
如果你仲在學, 中學就應該有合作開嘅社工, 大學大專就更加會有department專門支援同學, 可以考慮搵佢地探討下個情況先

精神科醫生都係一個選擇
你信得過社會福利署, 可以去佢地啲綜合家庭服務中心睇下會唔會有幫助

總而言之, 就係要了解自己發生緊咩事, 再去睇睇有冇咩辦法可以改善